［孝義永在心］陣間媽咪生日想請她食飯，200$內

最好有得鋸扒
求推薦

二百蚊梗係食鋪勁啦
就麥麥送啦

自己買塊扒煎
煎到舊炭咁都包你老母開心死

譚仔豪啲加個雞翼俾佢食

唔得要出街食

二百蚊大家食is ok

就咁加雞翼好似有啲貴

3個人食唔夠分

你老母生日都200$內 你食屎啦

食屎啦你$200
正一仆街仔

大快活扒餐
$68 或者 $72

3個人$200

樓主平時你叫雞都380，老母生日敢死200食餐飯

死仔包

都係一份心意姐 去唐記買個包比你呀媽食咪得囉